點睇謝霆鋒既英文水平？

連登仔個個要求高，英文流利
呢段最新演講比幾分？

He knows crying is useless.

Chef Lemon係加拿大人黎。

Mk jai 收皮啦